新屋嶺慘案真相之二 Truth of San Uk Ling Inhumane Torture (2)

求救

救手足

push

推呀

推呀！！！新屋嶺！！！

懵仔針

返7、80年代一樣打懵仔針⋯⋯

Up

推

lush

團隊好快出現係我地眼前，係咪暗示10.1有行動？

cls

屌你老母

lm
個post得咁少留言

願榮光永遠歸香港！

推！

Fc?

唔係話唔信你，但係包到好似 Allahu Akbar 咁，好難做文宣喎。
你諗吓外國傳媒會點睇？

我估到你係邊個
即使你唔講我對新屋嶺真相係深信不疑
你見而家有晒cam都濫捕就知咩料

推!!!

有料爆

Push

好恐怖

係咪淨係得我一個覺得好恐怖....

推上去

下下都咁講 係咪以後個個手足都咁出嚟就咩文宣都唔使做 唔好喺度帶呢啲質疑風

最起碼幫手推起個post先啦 文宣嘅嘢 集思廣益囉 唔好咩都未做就打定輸數 兼做伸手黨啦你

推啊！

一定要清算班禽獸

推啊！！！！

對唔住手足

我地會盡一切方法令施暴者償還應有嘅代價

下？唔通你要佢開樣

文宣唔識解釋點解要包到咁？

推爆佢

10月1日手足要黑衫攝衫
一人一支漂白水反攻

一人一個鎖 狗鐵一封站就反鎖狗入面

要比多啲人睇到
10月1號熄燈嘅時候
係去Twitter
#LIHKG101

快啲幫手share

唔係唔想信 但係得個講字無公信力

lunch一推

我唔會出賣手足

小心被連仔出賣

網主唔需要做任何野
有心hack係可以睇到IP address

Mon po狗 rape me if u can

PUSH
ON9先會到依個時候仲要FC

最好開樣俾你見到啦係咪呀弱智仔

用Vpn/ tor

Prepay 咭俾錢

不如你開樣跟住佢講既野講一次做文宣?

好難相信，一個人蒙住面講，又冇物證

你又知佢本身係女人

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

好嬲

仆街死黑警，你地不得善終

根本唔會再有野證明到黑警係新屋嶺做過d咩
信同唔信根本唔關有無呢段片事
鏡頭前可以失控地打 唔通你覺得鏡頭後會好聲好氣叫你落口供？

完全同意

衝

報仇報仇報仇報仇

報仇報仇

。。。